京阪其實有咩好玩

唔鐘意睇古舊野去京都真係悶到LS
大阪黎黎去去都係果d景點,已經變哂公廁
大阪城,心斋橋,環球影城,奈良被鹿咬下咁
但咁多人鍾意去完又去,其實仲有咩咁好玩

我都覺 想去多幾次東京多D

你唔鐘意唔代表人地唔鐘意 咪咁自我中心

無話人地都唔鍾意,
只係好奇,去完又去係點解同仲有咩玩咁吸引姐

同意,白浜以南嗰堆真係無乜人去,香港人主要集中京阪神奈

重悶 樓主實頂唔順[

再開過少少入埋三重就唔悶啦

我無入三重,去到新宮就行山路去熊野本宮大社,再上高野山,沿路極少大陸人/香港人

留名學野

求問，除咗啲熱門地方
仲有邊到好去

聽講果邊無高速路段,
重車過去好慢.去到那智勝果邊. 要坐好多個鐘頭

熱門唔岩
遺產唔岩
行街唔岩
玩又唔岩
樓主有咩岩？

om[img]

值得去

鐘意睇古舊野既，睇完夏天version 會想睇曬京都既櫻花version 紅葉 version 落雪version，咁都夠去四轉

3月尾有咩好去處？

飛田新地

本洲最南端其實可skip